梁振英(港獨之父)教路你要聽！！！

牙英

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

一個廢老叫人唔好傳播假新聞 笑咗

好中意講猜拿語“打、砸、燒“
狗改不了吃屎

請勿將誇大失實既資料轉發，係咪講緊你既發言

航機撞樓